想問下打工仔正常真係做野係幾點？

返到公司由9點打電話比個客，發覺好多客都話未返到公司，10點再打一係話唔係位，一係食緊早餐，咁實質係咪11點先開工呢？

11-12, 4-5

實際工時咪2個鐘，爽yy呀ching

樓主岩岩出黍做野？

9-6撚不願面對
利申 9-6

10-12, 2-6

正式 9-5
未明文上班時間 9:30
9:30-10 咁返到公司, 洗手洗杯沖coffee再同同事吹下水
10-11 睇下email 睇下新聞 去個toliet
11 -12 開始工作
12 -2 出去食飯
2-3 洗手洗杯沖coffee再同同事吹下水 睇下email 睇下新聞 去個toliet
3-4 開始工作
4 -5 hea 扮做野

基本上唔洗開會無ad-hoc野做 日程差不多係咁

8:30-18:00

8:30-12:00 玩手機，上網
12:00-13:30 食飯
13:30-18:00 玩手機，上網
18:00 收工

10:30-12:30 3-5:30

9:00-9:10 check email 覆email
14:00-15:00 check email 做野
17:50-18:00 check email 覆email

差不多2年啦

正常9點返到食早餐，回下氣先，
汁下公司手頭既手尾，
10/11點先開始接下一輪既野

全日都冇做過野
用防偷窺mon貼上連登上到收工

公務員就話姐
私人有冇咁撚hea....
老細唔要你ot都謝天謝地

認同呀ching，一返工做到狗咁

我自己就通常係下面呢段時間做野

舊年成年977，今年想有工返都難
上面班兒登仔份工係咪兒子

9點買早餐返去食

10點先開始做野

12點放飯

2點返來做野

3點飲茶

4點返來做野

5點半收工囉